<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<WorkSpeedGlobal.label>velocidade de trabalho global</WorkSpeedGlobal.label>

	<WorkSpeedGlobal.description>Um multiplicador na velocidade de alguém em fazer qualquer trabalho.</WorkSpeedGlobal.description>

	<MiningSpeed.label>velocidade de mineração</MiningSpeed.label>

	<MiningSpeed.description>Um multiplicador sobre a velocidade com que esta pessoa mina rochas.</MiningSpeed.description>

	<SmoothingSpeed.label>velocidade de alisamento</SmoothingSpeed.label>

	<SmoothingSpeed.description>Um multiplicador sobre a velocidade com que esta pessoa alisa pisos.</SmoothingSpeed.description>

	<ResearchSpeed.label>velocidade de pesquisa</ResearchSpeed.label>

	<ResearchSpeed.description>Esta pessoa faz pesquisas nesta velocidade.</ResearchSpeed.description>

	<ConstructionSpeed.label>velocidade de construção</ConstructionSpeed.label>

	<ConstructionSpeed.description>Velocidade com que esta pessoa constrói e repara edifícios.</ConstructionSpeed.description>

	<PlantWorkSpeed.label>velocidade de trabalho em plantas</PlantWorkSpeed.label>

	<PlantWorkSpeed.description>Velocidade com que esta pessoa planta e colhe plantas.</PlantWorkSpeed.description>

	<MiningYield.label>rendimento de mineração</MiningYield.label>

	<MiningYield.description>O percentual de rendimento que um minerador alcançará. Isso se aplica tanto à mineração de paredes quanto à mineração profunda. Isso não afeta a taxa de pedaços de rocha de mineração.</MiningYield.description>

	<AnimalGatherSpeed.label>velocidade de coleta de animais</AnimalGatherSpeed.label>

	<AnimalGatherSpeed.description>A velocidade com que essa pessoa ordenha, corta e reúne recursos de animais.</AnimalGatherSpeed.description>

	<AnimalGatherYield.label>chance de trabalho animal</AnimalGatherYield.label>

	<AnimalGatherYield.description>A porcentagem de rendimento que alguém recebe quando corta, ordenha ou reúne recursos de um animal vivo. Porcentagens mais altas reduzem a chance de desperdiçar o produto.</AnimalGatherYield.description>

	<PlantHarvestYield.label>chance de colheita</PlantHarvestYield.label>

	<PlantHarvestYield.description>O rendimento que alguém recebe quando colhe plantas. Baixos rendimentos dão uma chance de que essa pessoa acidentalmente desperdice a colheita.</PlantHarvestYield.description>

	<ConstructSuccessChance.label>chance de construir</ConstructSuccessChance.label>

	<ConstructSuccessChance.description>A chance de que essa pessoa consiga construir alguma coisa. Falhar significa perder tempo e recursos.</ConstructSuccessChance.description>

	<FixBrokenDownBuildingSuccessChance.label>chance de consertar</FixBrokenDownBuildingSuccessChance.label>

	<FixBrokenDownBuildingSuccessChance.description>A chance de essa pessoa consertar com sucesso um edifício quebrado usando um componente. Falhar significa perder tempo e recursos. Observe que isso se aplica apenas a reparos de falhas, o que é diferente do reparo de danos.</FixBrokenDownBuildingSuccessChance.description>

</LanguageData>
